各位c打擇偶時對於外表會重看邊幾樣呢？

1.個子高(180cm以上)vs個子矮(170以下）
2.眼大vs眼細
3.單眼皮vs雙眼皮
4.鼻高vs鼻偏
5.鼻大vs鼻小
6.牙齒整齊vs牙齒不整齊
7.皮膚好vs皮膚差
8.面型大vs面型小
9.面型方vs面型削
10.身材大隻健碩vs身材瘦削

各位C打可以係以上十項隨意配搭 如果有任何一項係兩邊都唔介意既 就唔需要簡
(最好報上自己年齡喇
eg.1.個子高(180cm以上)
2.眼細
3.單眼皮
4.鼻高
5.鼻大
6.牙齒整齊
7.皮膚好
8.面型大vs面型小
9.面型方vs面型削
10.身材大隻健碩。3X歲)

係咩。。但我見好多牙唔齊既男仔 好多都有女

竟然冇收入，學歷同職位揀

都話左只純睇樣 只睇外形 外表 唔理有無錢 咩學歷 咩背景

你係米覺得有高收入 有學歷 有高職位就已經唔需要睇其他

Push